係咪rayban？

有無人知依副眼鏡係咪rayban 如果係 咩型號？
感謝

唔識自己google search rayban?

我搵過架啦
係有d似 但佢側邊係寫住個英文字 但睇唔到
所以先上黎問下

咁巴打知唔知係邊副